{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Vahel olen su l√µunakastis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla erinevaid v√§rve, aga ma olen tihti punane."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Vahel meeldib ussidele minus elada."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Ma olen koonus! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv ning j√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"J√§nesed armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Olen k√µrvitsa v√§rv."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja pruun. V√µid mind maap√§hkliv√µiga v√µileiva sisse panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse jahust."},{"text":"Mind v√µib r√∂stida."},{"text":"Mind valmistatakse tihti nisust."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Juust","isCorrect":false},{"label":"Ham","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja √ºmmargune. Sa s√∂√∂d mind k√∂√∂giviljana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Kasvatan kaunas v√µi viinapuul."},{"text":"M√µnele meeldib mind seenestada."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike, punane vili, mille v√§lisk√ºljel on pisikesed seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti magustoitudes."},{"text":"Kasvan maapinna l√§hedal."},{"text":"V√µid mind tordile panna."}],"options":[{"label":"Vaarika","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla kollane v√µi valge. Sa v√µid mind oma pizzal sulatada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm pizzal."},{"text":"Mind v√µib viilutada v√µi purustada."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike pruun seeme, mis kuumutamisel popib. Sa s√∂√∂d mind kinos! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen toiduvalmistamisel maitsvat l√µhna."},{"text":"Olen p√§rit maisitaimest."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kinos."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"P√§hklid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist ja olen pikk ja peenike. V√µid mind kasta ket≈°upi sisse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti kiirtoidurestoranides."},{"text":"Mind valmistatakse k√∂√∂giviljast."},{"text":"Sa paned mulle tihti soola peale."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Porgandid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid."},{"text":"Mul on kollased beebid."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa ja ringi hullata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Armastan s√º√ºa k√∂√∂givilju"},{"text":"Ma v√µin olla lemmikloom."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle meeldib haukuda ja saba liputada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen oma maja"},{"text":"Olen hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"V√µin olla must, valge v√µi oran≈æ."},{"text":"Armastan juua piima"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}